屌你老母啦王百羽

知唔知乜鳩係當然選委呀？

自己去選選委去屌鳩一個揀都無得揀
單單打打又唔撚開名
仆街死啦去！

人哋鄭松泰票數好似多你果隊13號黃俊傑5倍喎

反省啦懵撚

蟲泰幾票關你九事咩
你又話自己唔係熱狗
擸人d票數噠人
下次拎埋朱凱迪d票打飛機可能爽d
有八萬票多過晒咁多位

你嘅意思係鄭松泰其實唔想做選委?

哦

好葡萄佢。